一人一個最厹嘅名

文傑

万刀甲

Jimmy

Roy
Adam

文傑一號

文傑二號

林早洩

洗讚小鴨鴨

文杰
民杰
民𠎀
聞杰
聞𠎀

Ricky

Tommy